手遊結識12歲男童 22歲嫩媽邀共赴巫山被捕

日本一名22歲年輕女子早前玩手機網絡遊戲時，認識了一名年僅12歲的男童，她更邀請對方前來家中上床，女子事後被捕。案件曝光後有網民對她「起底」，發現她不僅長相甜美，而且是一名單親母親。

住在香川縣高松市的售貨員長尾里佳，早前透過手機遊戲認識涉案小學生，二人周一（21日）中午在女方家中發生性行為。警方接到匿名人士報案後，翌日拘捕長尾里佳。

當地傳媒報道，長尾里佳被盤問時，將事件經過和盤托出，現時被控強制性交等多項罪名。案件曝光後，有網民展開「人肉搜尋」，發覺她不僅長相甜美，而且育有一名年約4歲的女兒。網民對她自毀前程，紛紛感到難以置信。

好過份..無人性

當我有講過

快

12歲未發育完條撚咁細條都岩?

咁快回

日本痴女

放開個男仔 要搞就搞我

人渣 細路都搞

要搞就搞我

唔關啲細嘅事

#1個格打完同無打無分別

地方的媽媽

薄格

個男童就爽啦

Old news is so 唔識串

由佢拉個日，到今日都仲未有佢平時既相

有冇朋友

邊個噉唔識做去舉報？